<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div align="center" dir="auto">
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/ente-io/ente/blob/main/.github/assets/ente-rocketship.png"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/ente-rocketship.png" width="400" style="max-width: 100%;"></a>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">完全开源的端到端加密照片、身份验证器等。</font></font></p>
</div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">恩特</font></font></h1><a id="user-content-ente" class="anchor" aria-label="固定链接：Ente" href="#ente"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Ente 是一项提供完全开源、端到端加密平台的服务，让您无需信任服务提供商即可将数据存储在云中。在此平台上，我们迄今为止已构建了两个应用程序：Ente Photos（Apple 和 Google Photos 的替代品）和 Ente Auth（已弃用的 Authy 的 2FA 替代品）。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这个 monorepo 包含我们所有的源代码 - 两个产品（以及计划中的未来更多产品！）的客户端应用程序（iOS / Android / F-Droid / Web / Linux / macOS / Windows）以及为它们提供支持的服务器。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的源代码和加密技术已由 Cure53（一家德国网络安全公司，可以说是世界上最好的）、Symbolic Software（法国加密技术专家）和 Fallible（一家印度渗透测试公司）进行外部审计。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://ente.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请访问ente.io</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解更多信息</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<br>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">恩特照片</font></font></h2><a id="user-content-ente-photos" class="anchor" aria-label="永久链接：Ente Photos" href="#ente-photos"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/ente-io/ente/blob/main/.github/assets/photos.png"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/photos.png" alt="Ente Photos 的截图" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的旗舰产品。3 倍数据复制。设备上的机器学习。跨平台。私人分享。协作相册。家庭计划。轻松导入，更&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;轻松导出。后台上传。还有更多。当然，所有这些都是完全端到端加密的。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Ente Photos 是一项付费服务&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;，但我们提供免费试用。您也可以克隆此存储库并选择自行托管。</font></font></p>
<br>
<div align="center" dir="auto">
<p dir="auto"><a href="https://apps.apple.com/app/id1542026904" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/app-store-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=io.ente.photos" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/play-store-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://f-droid.org/packages/io.ente.photos.fdroid/" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/f-droid-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://ente.io/download/desktop" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/desktop-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://web.ente.io" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/web-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
</div>
<br>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进入授权</font></font></h2><a id="user-content-ente-auth" class="anchor" aria-label="永久链接：Ente Auth" href="#ente-auth"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/ente-io/ente/blob/main/.github/assets/auth.png"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/auth.png" alt="Ente Photos 的截图" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的心血之作。两年前，在开发 Ente Photos 时，我们意识到没有开源的端到端加密身份验证器应用程序。我们已经有了构建模块，所以我们开发了一个。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Ente Auth 是免费的，并且将永远免费。如果您喜欢这项服务并想回馈，请查看 Ente Photos 或传播此信息。</font></font></p>
<br>
<div align="center" dir="auto">
<p dir="auto"><a href="https://apps.apple.com/app/id6444121398" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/app-store-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=io.ente.auth" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/play-store-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://f-droid.org/packages/io.ente.auth/" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/f-droid-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/ente-io/ente/releases?q=tag%3Aauth-v3"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/desktop-badge.png" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://auth.ente.io" rel="nofollow"><img height="42" src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/web-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
</div>
<br>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">想要搭上 Ente 的宣传列车吗？欢迎加入！如果您不是开发人员，请不要犹豫，还有许多其他重要方式可以</font></font><a href="/ente-io/ente/blob/main/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">做出贡献</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持</font></font></h2><a id="user-content-support" class="anchor" aria-label="固定链接：支持" href="#support"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们只需一封电子邮件即可联系到您。有关寻求帮助的各种方式，请参阅我们的</font></font><a href="/ente-io/ente/blob/main/SUPPORT.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区</font></font></h2><a id="user-content-community" class="anchor" aria-label="固定链接：社区" href="#community"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/ente-io/ente/blob/main/.github/assets/ente-ducky.png"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/ente-ducky.png" width="200" alt="Ente 的吉祥物 Ducky 邀请人们访问 Ente 的源代码存储库" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请访问我们的</font></font><a href="https://ente.io/community" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区页面</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，了解与社区联系的所有方式。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://discord.gg/z2YVKkycX3" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f048595885158cddce9e5fa30340dbcd61330fd8b5a8ae2d7f28d3445f08231e/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f646973636f72642f3934383933373931383334373630383038353f7374796c653d666f722d7468652d6261646765266c6f676f3d446973636f7264266c6f676f436f6c6f723d7768697465266c6162656c3d446973636f7264" alt="不和谐" data-canonical-src="https://img.shields.io/discord/948937918347608085?style=for-the-badge&amp;logo=Discord&amp;logoColor=white&amp;label=Discord" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://ente.io/blog/rss.xml" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/682acdf9e21a80ae6759e73576dff7326ce3d080925207ef2ab33250a7ad0993/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f626c6f672d7273732d4638383930303f7374796c653d666f722d7468652d6261646765266c6f676f3d727373266c6f676f436f6c6f723d7768697465" alt="Ente 的博客 RSS" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/blog-rss-F88900?style=for-the-badge&amp;logo=rss&amp;logoColor=white" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a href="https://twitter.com/enteio" rel="nofollow"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/twitter.svg" alt="推特" style="max-width: 100%;"></a> &nbsp; <a href="https://mstdn.social/@ente" rel="nofollow"><img src="/ente-io/ente/raw/main/.github/assets/mastodon.svg" alt="乳齿象" style="max-width: 100%;"></a></p>
<hr>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安全</font></font></h2><a id="user-content-security" class="anchor" aria-label="固定链接：安全" href="#security"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您认为发现了安全漏洞，请通过电子邮件</font></font><a href="mailto:security@ente.io"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">security@ente.io</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://github.com/ente-io/ente/security/advisories/new"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用此链接</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">负责任地披露该漏洞，而不是公开发布问题。我们将调查所有合法报告。要了解更多信息，请参阅我们的</font></font><a href="/ente-io/ente/blob/main/SECURITY.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安全政策</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
</article></div>
